健身撚，早餐食咩又快又平又有營養

營多

屙乜食乜 最快

蛋/奶蛋白質類

蛋/雞柳雞胸/燕麥片？

雞蛋吞拿魚三文治飛邊

打兩隻蛋入口

茶記定自己整？

都得，自己整一樣快

三文魚買罐頭？

whey 水 麥皮 生果
快靚正

三文治變三文魚

牛奶燕麥 2隻蛋 再飲杯black coffee

雞肉 雞蛋 番薯 薯仔
罐頭吞拿魚 麵包 花生醬
牛奶 豆漿 饅頭 香蕉
出去食就吉野家雞飯

仲有冇

我就脫脂奶沖即食麥皮 , 沖+飲+洗5分鐘唔洗

笑出聲

清水1L頂到食晏

雞胸肉搞汁飲
食少少麥皮

依到十蚊，未計麥皮